有哮喘嘅會友們小心身體

凍咗少少道氣即chok住

我係咁吸個蝦泵